中國8月出口與去年同期比(按美元計)-1%，預期2.1%

降準但係出口低過預期，星期一點睇？

11:00 中國8月出口與去年同期比(按美元計)-1%，預期2.1%，前值3.3%

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

岩岩先宣佈降準咋wo

所以仲升